龍門腦細好勁架，用刀劈開花奶罐！

好勁呀！！！，😍😍，點解可以咁勁既？小妹我做唔到

張生可能斬死樓主

樓主打手

我龍衛冰！！

樓主冰室真係好好味

負評果d係反定做唔到？

我依家知點解會無錢了

請咗樓主倒米

簡直係聖人呀,閪杰

你番去睇tvb 啦

樓主睇了地鼠文

推，龍門不能被消失

一野劈落去

以前好多人都咁開嫁喇

宜家有？？？

有咩問題？

又挑戰深黃連衛兵

講真

真係好多水吧咁開